發現city仔英文係勁過poly仔

自己睇返admission score 比較， City 絕大部學生（除左辣殺engine仔）英文都有lv4 or above。因為City 所有科英數都有2/1.5倍weighting。就算班asshole 仔好多科都要考ielts at least 6.5 加上一半City 仔拎住$24k funding去exchange 1-2個sem 奶個啖咸水 英文必定有再提升

相反，Poly 絕大部份學生，除左3寶/nursing，英文都係得lv3 ，靠elective 入u。絕大部分科計b5 連一向重英文嘅bba 都可以轉b5，唔駛一定計英文。雖然計b5 可以扯高admission score ，但就會收大部分都係英文得3 加上作為全港收得最多asshole 仔嘅u 係唔要求ielts有6.5

雖然相比三大，city仔英文無咁勁，但算係中規中矩

利申：DSE 英文5 ielts 7.5 （雖然唔勁但叫唔算廢）

city仔一齊打飛機

Exchange 人數全港最多，簡單黎講 黎city exchange 嘅non-local 亦係全港最多

對吾住囉

平均一日有幾多個吹捧city post

樓主都係講事實姐

同時因為多nds既關係 city仔普通話都係勁過poly仔
不得了 兩文三語我城都贏曬

算鳩數啦 你搵含管黎比應該仲易呃正評

首先,屌臭city o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班dse雞面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

dse放榜後，愁雲慘霧
班中5仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆dse雞開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊city 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

Admission score 英文都有weighting
所有科都係
唔係就咁睇best5加埋架師兄
排jupas果陣都係睇weighted score黎收人

嘩 城大好多英文有4呀 好勁呀

吊,樓主其實係咪poly籽黎嫁,成日開post吸引火力

我地嗌一次好冇呀
我地係 香港城市大學學生會 第4屆商學院及學部聯會幹事會 候選內閣一號 商漣 resonance !
BCDS! Yeah Yeah Yeah!
誓做一號莊 yeah yeah yeah yeah
resonance resonance we are resonance
一號莊一號莊認住一號莊 BD 相連 噢 連成一線！

如果埋大唔計啲垃圾水泡科
啲學生咪一樣英文有4?

睇返樓主咁多post都係J city 踩poly
應該都係我認真左

投降吧我沒有辦法💔

我城摺左個核子工程啲學生應該有5

全新打飛機大法 English level 4 只在香港城市大學

咁老實講吾城人英文係勁既😂
英文唔勁點sell保險呀
邊似我地n展仔對住數字咁簡單呀

發現左開City vs Poly post係熱鬧d

朝早玩興個股市
夜晚玩與連登

用魔笛繼續吹奏City

師兄 city既未來靠你喇 btw希望下年我城摺左科工

吾城世界第一

ching是咪買左閱文

會計狗準備好食核彈未

成班poly仔留下負評 高清 你有無幫手留下負評？

IELTS得6.5-7.5就係到吹奏 出到黎咪又係乞米 連HR preliminary screening 都過唔到啦

你地班成大柒頭😂
邊夠我地埋大人疊馬呀

10手中左一手 第一日$104放左 不過$110哩間位短期唔易破

好多怪樣，態度一般既NDS（唔係形容緊普遍NDS，specify緊）入左city ee

股神

大部份Engine 仔都係怪怪地 毒撚樣

有多餘錢就趁市旺玩兩手

訓身借loan跟股神搵食

袋左幾多

贏極都唔夠買層樓

我都有4㗎屌你

4又點5又點 ，上英文咪又係個個Yes ,No,OK

早幾年睇過報紙話大學畢業生ielts平均分排名係港中科浸理城嶺教
不過唔知依家有冇唔同左

我城近年先崛起

Cls英文lv4都要吹奏
利申埋大year1 英文5**

打和啦super

5**做咩去埋大咁睇唔開

3寶

On9仔 抵你入埋大 City 都有人英文5**啦 我講緊average 學生水平

吹奏

你成篇文用英文打一次先啦濕鳩 又中又英咁想點

Every university has their preordained position. Why doesnt ShittyU just stay where they should be.

Dreaming all day that you are better than others is futile. In reality, Shitty cant even top PolyU.

Never did UCL & KCL try to surpass Oxbridge,

Never did UCB try to surpass MIT

The data of 2014 (the last year of this scheme).

HKU > CUHK > HKUST > HKBU > PolyU > ShittyU > LingU > IEd
7.22 > 6.98 > 6.86 > 6.66 >6.61 > 6.49 > 6.45 > 6.29

說好的 ShittyU > PolyU 呢

ShittyU avg. IELTS: 6.49
PolyU avg. IELTS: 6.61

6.49 > 6.61?????

要搵就搵返2017啦 你搵3年前做乜9？
3年前 2015
ChinU : 46
CityU : 10

今年 2018
ChinU : 46
CityU : 49

10?

How about your admission score. it was still somewhat respectable in a levels. Now? Half of the students may not even have more than 20 marks😂😂😂

Face the truth: only DSE-losers enter ShittyU

2015
CityU :106

Just tell me this: would a student with 27 DSE scores have any sensible reason to enter ShittyU instead of Big3 ?

會，但會入唔到
獸醫

獸醫 😂 因為人地想要 Cornell cert 咋😂

我唔介意Shitty如果可以整到所有科都頒 Cornell cert 之後科科收33分😂 因為果時Shitty 已經唔係 Shitty, 係Cornell 香港分校

咁咪姐係想入city囉 你入到獸醫咩？

Grand envisioning, departure from reality.

好可悲，班 Vet Med 出黎只會同人講係 Cornell Grad ，更會當讀過 Shitty 為黑歷史。

起碼三大人可以自豪地承認自己母校，為其母校爭光

而 Shitty Vet Med 就算勁都只會為Cornell 爭光😂

你酸就酸啦

Btw, 做乜9打中文？

Jealous? Jealous of what?😂😂 You ShittyUers really think you have something for others to jealous?😂

You guys are only clowns for others to laugh at🤣

你講到自己入到vet咁

My IB 37/45
Vet Med
DSE 33/42

唔好以為上連登就個個都好似你咁係 Exam-Losers 先得架😂😂

Show Blocked User - CUHKBanters

IB咁易都得37？ 咁低就咪講出黎啦

咁咪姐係入唔到囉

IB 37/45 > DSE 33/42
Are you fucking stupid?

Of course I can enter Shitty Vet Med if I want to, no one wants to enter ShittyU😂😂

😂你出到黎對住我咪又係要dub低頭行路🤣

Are u fking stupid?
見到你 仲唔指住你黎笑？ 大陸仔

收皮啦五大仔
你出到黎對住誠哥咪又係dub低頭

Umm... I hold a British Passport and I only moved to HK from the UK 5 years ago🤣

Shitty 人，Shitty level
Never expect more🤷‍♂️

本身淨係諗住笑你大陸仔，而家笑埋你on9 仔
拎英國護照威d?

Umm... Never did I mention or imply that is the case.

I told you that I'm a BN as to disprove your claim that I'm a mainlander.

Use some logic, ShittyUers😂

入大學 is Mk behavior

我無話你imply過你威d，我問你係咪拎英國護照威d?

同埋拎英國護照同英國返黎都可以係大陸仔

Use some logic, 大陸仔

比我見到你實同你開年 dub你老母咩 你條on9仔出到黎唔比人排都偷笑 搵你老母同你dup低頭含啦

佢哋個樣好似以為自己好勁咁

英文level4都有得打飛機

無level4讀乜鬼大學呀

要咬咪由佢地咬

畀佢地後門入U 英文都係咁廢

一係再考多次DSE證明黎睇睇

不過佢地又會話「DSE都唔係考英文架 係考你識唔識跟規矩」之類一大堆藉口

埋土一車車英文得level3嘅人入去啦

呢條友真係好撚自大同on9